落雨啦 邊個廢老敢開遮

即刻shoot to kill
by 習仔